mewe初學者向各大大求救

話說，我download 咗MeWe嚟用
但係唔知點解！佢全部都係日文
我試過重新下載，又試過上網查
都係唔知可以點樣轉返做中文或者英文

大大

喺電話setting，再禁入個app到轉
好似係

諗起以前唔識日文都照打機

等我試下先，多謝你

大你老母大
用殘体支文啱你

大大係台灣個邊用開架喎，屌乜鳩

大你老母咩

台灣用開㗎喎

哈哈哈 上連登 勿認真多謝你為我發聲

樓主最後轉唔轉得番中文？
我都係日文介面

轉得返啊如果你係ios用戶你去設定 搵MeWe
㩒入去 轉語言 就搞掂